凱晴入 我愛妳

不要不要N次叫我找數
一切一切也都是為妳而做
王騎這麼偉大 何必感覺不到

不說一句的愛有多好
早已一次我真實在接觸到
拿著揮春的我倆 懷緊貼背的擁抱

難離難捨想有多些 凱晴勤辛好像荒野
如王騎能伏於凱晴的肩膊 吾有幸福可借

我正式宣布王騎條垃圾係唔撚得既！召喚金鐘alex alan ada ronald joey amy

你唔好咁痴線啦

性騷擾 報左驚

肉酸仔典範

王騎依排搏上位

冷靜下啦

你嗰啲咪要入新屋嶺？

波台專出變態佬
希望凱晴告到佢甩褲

因似好似你老友咁比人告雞姦

王蛇咪以為扮痴線佬就可以走數先得架

痴線佬

粒騎

王騎ff怪唔好理佢
晴B，本尊好愛你
可以可以瘋狂同你唱情歌？

嘩 你都有資格講？

第四句改得幾好

其實幾高汁

真係好多痴線佬

如果凱晴迷朗
將軍你會揀邊個

仇b